讀過大學都知道，整污糟pantry，com room，廁所都係支那狗學生

屎都唔識痾 整到周圍都係
痴撚線架

有冇人有經驗分享

丟m巾整塞個廁所

一地都係
佢老母支那狗

一般香港學生都好有收尾同乾淨

我當年隔離房mate 係香港人，三日唔埋兩日飲醉酒半夜發酒癲 第二朝搞到個廁所成地嘔吐物
出面common d 野永遠唔知邊個唔洗，一係就整到塞sink 盤
相反大陸roomate 好地地

其他floor 唔清楚，但我floor 調返轉，點解會咁

每日下就4點就開始煮家鄉菜，煮撚到成層樓都係個陣酸叔味

成日唔沖涼 好撚臭

同過廣東+哈爾濱人做toiletmate
冇事發生

唔知用左幾多世既運氣

乜野叫toiletmate

大學hall 有d 係2間房share 1間toilet
咁對面房個幾條友就係toiletmate

屌比佢地偷左我兩盒Greek yogurt 錢事少但罪大惡極

廣東人應該好小小

係成撚日偷野

泡菜學生不相伯仲
又食煙又煮泡菜搞到成個common一浸除

試過有個支那妹做我roommate
初初都還可以 都算
點知後尾發現佢搞鳩我張床 郁過d床鋪
屌佢
即swap房

試過比個支那畜偷我老母封比我嘅生日利是 仲要唔撚認 正垃圾
偷杯麵薯片都算 生日利是都偷真係賤到冇人有

呢個真，第一年住hall同香港學生同層冇問題，暑假被調去同支那生同一層個pantry啲碗碟全部唔洗，成層有臭味

講呢d好多人會扮睇唔到架

屌講得冇撚有錯